師生戀一問

幫fd問下大家意見
佢20歲依家讀緊大學 佢以前一直中意中學阿sir
阿sir係後生type 大個女仔12年到啦
但佢兩個係唔識既 冇教過 冇交流過
純粹係facebook fd
有時都會互like大家既post
我個朋友到依家都仲中意佢
個阿sir已經去左第二間教 我個fd都已經中學畢業左
大家覺得佢地有冇可能？佢好苦惱應該點做

Your fd = you

唔係呀 真係唔係我

唔...
係呀...
真係...
唔...
係我!!!

個女仔只係鍾意自己幻想中嘅理想阿sir
到認識咗真人可能發現無想像中咁好

係我既話 我會直接認
之前既po都會直認係我

咩有無可能
根本個呀sir都無中意你 講咩有無可能一齊姐

諗多左

根本無膠流過 談何愛情

32歲有個20歲後生妹送上門，好難拒絕
就算有老婆有女友都好難拒絕

冇講過野
一直鍾意佢
追星啊？

送上門 阿sir都會屌的

樓豬好柒呀

點解咁講

個女仔同阿sir都完全無交流過
即係唔太認識阿sir啦

可能有 但唔多
變左大家既認識唔太深入